白色珍珠點處理

近排已經養咗兩粒白色珍珠並成熟吐出
有咩方法預防？係咪飲食出咗問題

吞咗佢

食落肚 經過身體嘅催化作用 痾出黎會好靚

拎去當鋪當左佢 賺下錢

放返原位繼續養大

有冇認真嘅建議
我唔想又有第三粒

新加坡

有得一粒就會不停有
割咗扁核腺就一了百了

多飲水